[
    {
        "question": "Hangi takımın diğerlerinden daha fazla şampiyonluğu vardır ? ",
        "choice1": "McLaren",
        "choice2": "Red Bull",
        "choice3": "Williams",
        "choice4": "Mercedes",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "En genç pole kazanan pilot aşağıdakilerden hangisidir ?",
        "choice1": "Sebastian Vettel",
        "choice2": "Charles Leclerc",
        "choice3": "Max Verstappen",
        "choice4": "Lance Stroll",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Arka arkaya en çok dünya şampiyonluğu kazanan pilot aşağıdakilerden hangisidir ?",
        "choice1": "Juan Manuel Fangio",
        "choice2": "Michael Schumacher",
        "choice3": "Lewis Hamilton",
        "choice4": "Sebastian Vettel",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Türkiye Grand Prix'i en çok kazanan pilot aşağıdakilerden hangisidir ?",
        "choice1": "Fernando Alonso",
        "choice2": "Lewis Hamilton",
        "choice3": "Sebastian Vettel",
        "choice4": "Felipe Massa",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Aşağıdaki pilotlardan hangisinin daha fazla podyumu vardır ?",
        "choice1": "Valtteri Bottas",
        "choice2": "Daniel Ricciardo ",
        "choice3": "Charles Leclerc",
        "choice4": "Kimi Raikkonen",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Aşağıdaki pilotlardan hangisinin kariyerinde lider gittiği tur yoktur ?",
        "choice1": "Antonio Giovinazzi",
        "choice2": "Carlos Sainz",
        "choice3": "Lando Norris",
        "choice4": "Alexander Albon",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Aşağıdaki pilotlardan hangisi en uzun süre podyuma çıkmadan yarışmıştır ?",
        "choice1": "Jolyon Palmer",
        "choice2": "Stoffel Vandoorne",
        "choice3": "Paul di Resta",
        "choice4": "Marcus Ericsson",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Aşağıdaki pilotlardan hangisi kariyerinde yarış galibiyeti olmadan diğerlerinden daha fazla puan toplamıştır ?",
        "choice1": "Nico Hulkenberg",
        "choice2": "Carlos Sainz",
        "choice3": "Romain Grosjean",
        "choice4": "Robert Kubica",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Aşağıdaki takımlardan hangisi diğerlerinden daha fazla yarışa çıkmıştır ?",
        "choice1": "Williams",
        "choice2": "Ferrari",
        "choice3": "McLaren",
        "choice4": "Alfa Romeo",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Aşağıdaki pilotlardan hangisi kariyerinde 13 numara ile yarışmıştır ?",
        "choice1": "Kevin Magnussen ",
        "choice2": "Pastor Maldonado",
        "choice3": "Jenson Button",
        "choice4": "Nico Rosberg",
        "answer": 2
    }
    
]